{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048712",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 스테이소호헌펜션"
    },
    "text": "ステイソーホーホンは伝統韓屋の形の外観と30坪台の現代式の内部を持つ一軒家を単独で使用する一軒家式の宿です。 安東市内から15分以内に位置し、文化財がある村に位置しているため、複雑な都市を離れ、牧歌的な韓屋を感じることができます。 ステイソーホーホンでは風情あるヌマルに座って文化財ソーホーホンを眺めながら風景を鑑賞することができます。 春にはモクレンが、秋にはイチョウを眺めながら季節を感じられる美しい風景が広がります。 宿泊中、ヌマルでお茶を飲みながらゆったりとした時間を過ごすことをおすすめします。 最大10人まで入られるステイソーホーホンは、家族旅行や親睦会に適した場所です。 非対面セルフチェックイン/アウト予約を提供し、チェックイン当日には案内メールを送信します。 宿泊料金は基準人数(4人)が含まれており、追加人数に対する料金は予約の後に銀行振込で決済します。 宿の中には一軒家ペンションと一軒家の客室があり、キッチンと客室は禁煙されています。 また、4月から11月まではバーベキュー場を利用でき、追加費用はありませんが、12月から3月までは天候によって使用が制限される場合があります。 宿内では炭火を使用できず、臭い料理の調理も禁止されています。 駐車場もあり、韓服体験や伝統遊びも体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイソーホーホンはどのような宿ですか？",
            "answer": "ステイソーホーホンは伝統韓屋の形の外観と30坪台の現代式の内部を持つ一軒家を単独で使用する一軒家式の宿です。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンの場所はどこですか？",
            "answer": "ステイソーホーホンは安東市内から15分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホン周辺には何がありますか？",
            "answer": "ステイソーホーホンは文化財がある村に位置していますので、複雑な都市を離れ、牧歌的な韓屋を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンでできることは何ですか？",
            "answer": "ステイソーホーホンでは風情あるヌマルに座って文化財ソーホーホンを眺めながら風景を鑑賞することができます。また、バーベキュー場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ステイソーホーホンは最大で10人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンでは何をすることをおすすめしますか？",
            "answer": "ステイソーホーホンでは宿泊中、ヌマルでお茶を飲みながらゆったりとした時間を過ごすことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンのチェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ステイソーホーホンでは非対面セルフチェックインを提供しており、チェックイン当日には案内メールが送信されます。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ステイソーホーホンの宿泊料金には基準人数(4人)が含まれており、追加人数に対する料金は予約後に銀行振込で決済します。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンで使用できる施設はありますか？",
            "answer": "ステイソーホーホンには一軒家ペンションと一軒家の客室があり、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンで注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "ステイソーホーホンではキッチンと客室は禁煙となっており、炭火の使用や臭いの強い料理の調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンで駐車場はありますか？",
            "answer": "ステイソーホーホンには駐車場もありますので、車でのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "ステイソーホーホンでは韓服体験や伝統遊びもできますか？",
            "answer": "ステイソーホーホンでは韓服体験や伝統遊びも体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 627
    }
}